即飛邊到外地邊到有口罩買？

真心，confirm 有我即飛去買，
立即開團接單

push

漢武

日本 去d冷門地方

泰國或者日本？

好似都冇哂wo 清

加拿大 鳩估

不如組團？ 我都想去買

日本偏啲一定仲有

澳洲？歐洲？亞洲地方應該俾啲支那搶哂

俄羅斯？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

澳州應該仲有掛

馬達加斯加

有冇真係可靠啲既消息
我真心想飛去買，幫大家買埋

歐洲都冇啦

同我一樣咁諗

加拿大都無

冇哂 加拿大咁多中國人

買到都未必比你出境

真心？

城市內好都冇哂 偏遠地區先有

今日聽到柬埔寨嘅口罩都比大陸人掃晒

泰國都有十幾宗....

澳洲、、英國、加拿大都無

點解？Embargo ?

南美/紐西蘭？

馬來西亞都冇

頭先見有個post 有位ching係大阪仲搵到

菲律賓？

試下印度

［突發］泰國大量3m口罩被大陸人搶購

日本應該最大機會

宜家開張世界地圖睇

出面有個post講大阪仲有得買

日本
去細站搵藥房實有

南美

唔止今日，前日已經無，我前日果架機番

美國d pharmacy仲有

岩岩屌柒個日本代購fd，罵到佢唔再運口罩黎香港

唔好比你啲朋友知，如果唔係比人公開你名就煩

如果越南 菲律賓 ？緬甸都唔知有冇口罩

冇 一手

英國都冇哂
聽fd講佢去西班牙啲口罩都比人搶哂

如果越南呢 佢哋唔係排華咩

我老母話 新加坡已經冇晒

加拿大冇曬口罩

點解日本仲可以有

非洲/南美洲